（副機之選）S7 edge VS LG G5

如題，想入部副機反工用，邊部好

仲有S7 edge 賣咩？

回主題 兩部撚嘅話，S7 edge

g5

s7e靚D

都唔同價錢
s7要三千幾
G5 兩千幾

g5燒底板

Samsung爆炸 打和啦

yes